[社會實驗］[冇圖］唔知開個德信嘅討論post會點呢？

隔離post就咁多noises
如果貼德信學生相
女權份子會唔會主持公道？

曲線求多啲男校囝囝圖

實驗結果：有撚嘅冇人會理

半年前嘅post都比你搵到

開唔開心先

多啲圖仲開心

着校服先最正
有冇？

正

個標題純粹食返嗰期德望個post
所有名校仔仔都想睇

唔好咁愛我

你係男校仔仔

唔講你知 等你心思思

問尼做咩

召喚巴打

ianbb搵我做咩

掛住你嘛